---
author: Géraldine Holtzhauer
title: 🏡 Accueil
---

Site dédié à l'enseignement de la spécialité NSI - 1ère et Terminale - Au lycée Augustin Fresnel de Caen.

Site en cours de construction.
    
A bientôt !




